以後建制玩撚哂

你地今次仲唔死

愛國愛港

九西我大哂

不嬲玩晒架啦on9

爱国爱港

梁美芬

真名上連登無人信
抵你班港豬比人食

我愛祖國！

有冇錢分？

講心唔講金

林鄭一定趁機拿拿臨拎23條出黎過咁咗佢屌
依鋪真係勁嬲

其實過半數就過到 睇下佢有冇勇氣承受政治責任姐